【港獨殺無赦？】何君堯：批評我嘅人冇批評港獨 即係代表佢哋支持港獨

被揭發無海外執業律師資格、涉虛報資歷而被巿民申請司法覆核取消議員資格的立法會議員何君堯，早前在主辦主題社為「革走戴耀廷」的大會上，曾令公眾嘩然發表「殺無赦」言論，甚至建制派人士亦批評他的行為不當，例如新民黨立法會議員葉劉淑儀曾批評「殺無赦」論很不智。正身處北京的何君堯昨晚疑似「翻牆」在facebook直播，再度回應事件，直言「呢班批評我嘅人一句都沒有批評港獨，即係代表佢哋支持港獨」、「批評我說話不恰當，話我鼓吹武力嘅，根本就唔係嗰回事，實際上呢班友仔包庇嗰啲歹毒、冷血嘅說話，包庇咗啲學生跋扈粗鄙說話表達，呢啲人啲心腸真係好唔啱」。

他於fb直播時表示，不能接受港獨，反指有人將事件別有用心地無限放大，令他覺得「嘩香港興文字獄、興白色恐怖、興搞文化大革命」，「呢一班小紅衛兵搞亂香港整體情況，好令人氣憤」。他稱自己當日「我畀嗰啲咁嘅爛鬼記者問多幾句之後」十分氣憤，因此才會有相關言論出現，舉例「搞台獨中央政府已經講明一定打你，打你就打你，唔止殺無赦，直情要殲滅」，並指自己會「繼續撥亂反正，革走戴耀廷」。

大笨柒

謝偉俊